轉發 天水圍既你快啲狗沖入黎！！！！！！！！！！！

#轉發
以下為暫時所收集到既我愛天水圍系列既facebook連結，我愛天水圍既大家 快啲沖加入拉

我愛天頌

我愛天富

我愛天華

我愛天耀

我愛天恩

我愛俊宏軒

推呀

最後加句 一票不投建制派

一票不投建制派

1/100

2/100

天水圍人 反抗！

求幫推
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號

推

推！！！！

天水圍推！

推！呀！